有冇下個sem去法國exchange既朋友

去法國南部
得自己一丁友係大學部交換有少少淆底
一齊黎討論下

+1